{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-01-25",
        "domain": "숙박",
        "title": "소설스미스 호텔"
    },
    "text": "ソソル・スミス・ホテル (소설스미스 호텔)\\n\n京畿道水原市勧善区慶寿大路384番キル27\\n\nソソル・スミス・ホテルは勧善洞にあるモーテルです。建物の1階に20台ほど駐車できる駐車場があり、1室につき1台だけ駐車することができます。ロビーを過ぎて本棚で飾られた空間を過ぎると、コーヒーと簡単な飲み物、お菓子、パンなどが用意されている。全室にOTTチャンネルが完備されており、禁煙ルームと喫煙ルームが分かれている。パーティールームにはカラオケ設備と照明設備がある。ペットは同伴できず、一部の客室にはスタイラーが設置されている。日曜日は全室均一価格のイベントで、客室はランダムに入室できる。近くにオリンピック公園があり、水仁盆唐線水原市庁駅があり、公共交通機関の利用が便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル名は何ですか？",
            "answer": "ソソル・スミス・ホテル（소설스미스 호텔）です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道水原市勧善区慶寿大路384番キル27です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、建物の1階に20台ほど駐車できる駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの部屋には何台の駐車ができますか？",
            "answer": "1室につき1台だけ駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのロビーには何がありますか？",
            "answer": "ロビーを過ぎて本棚で飾られた空間を過ぎると、コーヒーと簡単な飲み物、お菓子、パンなどが用意されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなチャンネルが部屋に備わっていますか？",
            "answer": "全室にOTTチャンネルが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は喫煙と禁煙が分かれていますか？",
            "answer": "はい、禁煙ルームと喫煙ルームが分かれています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのパーティールームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "パーティールームにはカラオケ設備と照明設備があります。"
        },
        {
            "question": "ペットはホテルに同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くにオリンピック公園があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに公共交通機関はありますか？",
            "answer": "はい、水仁盆唐線水原市庁駅が近くにあり、公共交通機関の利用が便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 359
    }
}